毒撚有西屌既日子到嗽...

其實都幾日前新聞黎
幾日前已經講完要笑既都笑哂

中國人

WoW!!